不如借下星期三公眾假期出黎遊行

集氣做啲野啦香港人！

唔洗去飲喜茶咩 on9

飛髮集會

要返工 不了

咁星期四呢

公眾假期先遊啦，遊一日好啦 第二日仲要返工

原來星期日都有！大家星期日見！

唔去拜山去拜林奠